騰訊500蚊集氣區

重集唔集到氣?

不了

400入一手玩

垃圾股，類街坊